[車仔麵] 你最喜愛的麵底與餸

假設得四個餸，你會點配搭？

首先油麵加底就基本 ，叫公仔麵果d唔該返屋企沖奶粉食算啦

豬皮+蘿蔔+墨魚丸+冬菇

再搭支可樂唔該

油麵
豬紅 豬腸 冬菇

仲有一個餸呢？

油面 蘿蔔 豬腸 豬肉/韮菜

米粉，魚皮餃、牛柏葉、尤魚，清湯再加辣椒油～正丫😋

油面 基本上得車仔面食到油面

油麵
豬紅豬皮魚蛋

呢三個一定做膽
其他就鳩揀

油麵
豬腸
羅白
牛腩
果皮魚蛋

豬腸 魚皮餃 翼尖

一樣

如果餓d會叫油麵，冇咁餓會叫米線

會加錢叫腐皮卷

同埋豬大腸 咖哩齋 牛腩

幼麵
豬紅
蘿蔔
魚蛋
韮菜
腩汁加辣

知音 另外一個真係睇心情

觀塘街市40蚊12餸

牛腩 墨丸 通菜 炸魚皮 烏冬

大腸 瀏覽 之皮
麵就油麵幼麵都得

油面 菜 蘿白 豬紅 牛肚

油麵
蘿蔔 豬紅 加求其兩樣

米粉
牛腩
蘿蔔
豬血
雞翼尖！
聽日就去食！

同我食開嘅配撘一模一樣！！！

油麵
豬頸肉 咖哩魷魚 大腸
片頭

蘿蔔係車仔麵界既碧咸

上年食34蚊

油麵 蘿蔔 牛腩 片頭 生菜

幼麵豬紅豬腸蘿蔔

你講下邊度好食重好啦

油麵 辣汁
豬皮 魚蛋 雞翼尖 仲有一個諗唔到

觀塘月華街個邊有間唔錯

油麵
魚蛋
芝士腸
豬紅
無第四款 通常嗌兩餸就收貨

油麵 豬紅 豬腸 膽拖 牛腩 / 牛肚/ 魚蛋/ 水魷

粗麵 / 有伊麵就伊麵
通菜豬腸蘿蔔雞翼

粗麵
貢丸 司華力腸（當兩個餸） 油菜 咖喱汁

米線
雞亦
腸仔
鴨胸
菜

蘿蔔豆卜魚皮鮫+隨意

粗面
豬紅 豬腸 豬皮 牛肚 勁落甜醬

豬紅 豬大腸 9菜餃 紅腸

好撚垃圾

腸仔 唔夾lor

蘿蔔真係好睇間鋪整得好冇食
蘿蔔 牛腩/豬頸肉 魚腐 魚皮餃

最驚蘿蔔煮唔熟又唔入味

魚皮餃好肥，一粒已經95 kcal，最好少食

油麵
豆卜
魚肉
墨丸
豬紅
腩汁 多辣

米粉加底，豬紅，豬腸，魷魚，墨丸

大樽裝可樂，多咖哩汁

油麵
蘿蔔
牛腩
水餃
貢丸

牛腩 牛肚 雞翼 腸仔
粗麵

貢丸整得好食真係好正

韮菜 豬皮 油麵
其他睇心情

豬紅蘿蔔

河粉

油麵
羅白 , 豆卜 膽 拖 >> 大腸 , 牛腩 , 翼尖 , 咖哩魷魚 , 咖哩魚蛋 , 豬紅

油麵真係基本

屌 睇到好撚想食

油麵 牛腩 雞翼尖 豬腸 菜心

清湯 米線
蘿蔔 墨魚丸 豬腸 牛腩

睇左咁耐 無人食河粉
係咪我問題
明明以前同班中同去食9成食河粉底

墨丸 豬腸 魚皮水餃 牛腩/魚腐
油面多腩汁

食開淨餸

油麵 豬紅 冬菇 蘿蔔 豬頸肉

油麵
牛柏葉
燒豬頸肉x2

油麵
豬紅 豬腸 蘿蔔 翼尖 (韮菜 菜我唔當係餸)
同fd一齊食會叫炸魚皮 2個人分
加辣 加青
不過成日咁係好撚肥
翼尖會轉封神榜嘅人肉丸
油麵轉米粉

油麵 豬皮 羅白 魷魚 大腸

豆卜 魚肉 生菜 牛腩米粉
少湯多醋

油麵
腎/咖喱魷魚/菜肉雲吞
豬油渣/大腸
齋/菜
蘿蔔
舖頭有秘制就叫秘制汁

食多定食少肉都係睇心情

外賣返屋企 / Office一定唔會叫河粉
即場食都會既

米粉+冬菇，蘿蔔，魷魚，生根

油麵加底
雪菜肉絲
魚皮餃
牛腩
墨魚丸

豬紅 豬腸 豬皮 豆卜
+
米線
+
豆漿

河粉/米粉
豬皮+蘿蔔+餐肉+牛腩
一定要多腩汁

烏冬
時菜
腸仔
餐肉
五香肉丁

河粉
牛筋 菜 魷魚 大腸／牛肺

食榮記次次都係呢啲

屌睇到好想食

油麵
籮白
豬紅
豬腸
豆卜

韓國即食面底

午餐肉，泡菜，芝士，韓式年糕

必食: 豬紅大腸午餐肉

唔知點解好鍾意食車仔麵既時侯叫午餐肉
豬紅好睇間鋪整成點, 有D真係會好差, 但新記嗰D辣豬紅就好正
大腸就幾穩定, 少中伏

唔食油麵不如唔好撚食車仔麵！

好撚鐘意魚皮餃

極度污糟 試下夜晚走一轉

250 卡路里一粒

依家邊度仲有平既車仔麵 間間都40蚊先得三個餸

係咪家樂？

油麵 雞翼尖 豬腸 辣魚蛋 煎釀矮瓜

幼麵
豬腸
牛腩
蘿蔔
雞翼

米粉 蘿蔔 豬紅 冬菇貢丸 魷魚
牛腩汁

豬腸就一定...

其他3個睇心情
豬紅 魷魚 豬頭肉 魚肉 餃 牛腩

麵就有時河粉 油麵 公仔麵

粗麵
咖哩齋 腐皮卷 豬大腸 餐肉
多蔥多腩汁

元朗合興
隻辣醬配咩都好食

我都係食開佢
但佢隻汁真係好辣 平時都叫另上

次次呢種PO都係到講除左叫油麵 叫其他麵都罪大惡極咁
咁不如直接問食車仔麵會叫油麵加咩餸啦戇鳩

油麵for sure!

烏冬
雞翼，豬腸，漢堡扒，煎蛋

上海麵 韮菜 豬紅 魚皮搞 仲有個睇心情

細麵
生菜
蘿蔔
水魷
冬菇

米線/油麵
蝦卷
水餃
午餐肉
魚蛋
其實好睇心情

幼面
豬紅
豬皮
大腸
雞翼尖

Ching住邊

油麵 蘿蔔 魷魚 酸齋
第四餸睇心情 牛腩/魚蛋/豬腸

油麵加底
豬紅 豬皮 豬腸 魷魚
咖哩汁